柏景灣巴士總站電錶房頂傳惡臭 機電署人員追查驚見腐屍

旺角海庭道18號柏景灣巴士總站發生離奇的「電錶房頂藏屍案」。消息稱，上址九巴茶水房附近電錶房的頂部近日不斷傳出惡臭，至今晨九時許，據悉有工作人員對現場濃烈的臭味感忍無可忍，兼擔心發生不幸事故，於是通知有關部門。機電署人員接報到場後爬上鐵梯到電錶房頂查看時，卻驚見一具懷疑男子的屍體，於是報警。

警方及消防員接報到場時，消息稱鑑於電錶房頂尚有其他電力設施，令人擔心現場會否有漏電或觸電的可能，故有關人員先行關掉附近的電力供應以策安全，但這令現場電燈亦一度熄滅。消防員其後爬梯到達男子伏屍現場即是電錶房頂時，發現屍體已明顯腐爛，相信男死者已死去多時，遂把屍體包紮起運往地面，再用帳篷蓋住。

有街坊則表示，案發現場已傳出臭味多天，故懷疑事主已死去多時。警方將案件暫列屍體發案處理，正追查死者的身份及事故的原因。

其實香港地呢啲案係咪通常都唔會報埋最後點？

可能係露宿者早排凍既時候係入面餓或凍死